🇳🇬 我吊你個西！咁都12m?!

大力省埋去，隻手又冇舉起，洗唔洗咁能嚴牙？！

唔買球員咪買球證

英超冇VAR真係on9

第二下解圍手球呀
沖出黎柒

曼聯同球證做野唔洗你教

一分鐘就黑
今年仲唔係曼拎英超

俾班盲反打下飛機咪好囉

咪搞事啦

柒左，唔好推
我叫連囝del po

樓豬

我而家先睇

樓主快走 呢度我頂

邊個再推就成世帶綠帽

樓豬識波

豬隊友

比grey呢條on9仔累死

咪搞事拉 我屌你老母

樓主盲撐黑柴同胞

屌你老母 慢鏡正仆街

撐唔落了

死黑鬼都係冇腦

純粹搞下氣氛

驗眼啦柒頭

一早話咗樓豬係智障人士

阿仙奴嘅垃圾返屋企隊草啦

好柒

會然同球員一樣咁弱智

黑過2和b

唔怕 有好多柒頭陪你

G chi樓豬

樓上已經有幾條友陪佢柒
懷疑樓主特登開po撚鳩人

訓左未

係

百痴仔
起身痾完夜尿好裝香比你全家喇

唉 對你好失望

樓主快d走，呢到我頂住

利迷子入黎支持

。

?

ok

推到樓主做球玉

7

濕鳩liy

12m

想戴好耐了

你老母個閪就黑喇
上水未呀

吊你個肺！推能完未牙？！

OK我呼籲大家唔好推

ok我幫手

好！

個個dddspernxxx嬲到 好好笑

佢係有癲狂証

症

g 持

懂球帝

預左有人話今年曼聯留返d錢買球證

普巴冷靜處理

哦

好安答

推乜鳩

點知你

咪推啦

尊重啦屌

邊個再推我就同佢客氣

原來樓主講緊車狗果球

講得好 死車狗

咪撚推啦 又益班黑哨曼

我幫拖

唔好再推

吊，洗唔洗推到依家

有咩好推

佢曼區出名癲狗

略盡綿力

推夠未

幫你MARK低哂班49000啲名 等你炒佢地果陣 我幫你逐個鞭佢地屍!

唔好推

推

又一球魔性

出黎發表下意見啦

蓋

講緊獌聯果球

咁都12m

2:13秒 曼迷可唔可以講下吹咩

蓋清洗唔洗咁chur牙=.=

環保